有冇落親club ,酒吧都覺得好無聊，d人都唔知係度做乜9?

有時陪老細，陪客有女坐枱叫好少少
自已同fd或同事去真係勁on

me

一個人落酒吧飲酒通常飲悶酒架啦，坐埋一角思考下，又一日

因為你無錢無樣

落吧志在同朋友吹水 玩下 有個位飲下酒水

落club 就想睇女 抽水

吧成日去 ,club 年輕果時去過幾次就不了

Club覺 bar唔覺